[日檢JLPT] 2018年第2回試驗網上成績閱覽

（以下為轉載電郵內容）

各位考生：

2018年第2回日本語能力試驗網上成績閱覽

2018年第2回日本語能力試驗成績，可按照下列時間表登入「考生登入」版面閱覽：

網上閱覽成績日期：
N1, N2 及 N3 …… 2019年1月23日（星期三）早上9時開始
N4 及 N5 …… 2019年1月23日（星期三）早上11時開始

各級成績最後閱覽日期：2019年3月31日（星期日）

成績單及合格証書於3月上旬開始的指定期間內可供領取，本會將於2月下旬寄出「領取成績通知書」，為免郵誤，考生請於1月31日前登入以上網頁查看聯絡地址是否正確。若有需要，請自行更改，多謝合作。

如有任何查詢，請致電：2866-9991或以電郵：jlpt-info@japanese-edu.org.hk與本會聯絡。

香港日本語教育研究會

半年前N5合格之後，返工忙到無時間溫書，最後今次裸考N4+N3。好驚唔合格

一日考兩場 咁好精力？

第一次n1 pass左

第一次n2 passed

N2 pass

N3 PASS

Same

N2合格

自學N2 1 take pass

n1 -6 passed
明明listening 得三分一聽到

N3合格 本身擔心聆聽炒

係呀，仲要裸考
考完n4好多都唔識，爭啲想放棄唔考，但岩岩check n3竟然合格咗

11點check埋N4

listening快到聽唔切，都有44
reading錯左 3 4 題，都有59

語彙文法錯11 閱讀錯3 聆聽錯4 第一次考n1 條curve好過n2 乾多既 文字語彙語法好低分

聽解唔係錯1題咩、59/60
點睇？

考完果陣對強國網答案的。 n1聽解好多人都錯好多 所以通常錯幾題都唔會扣太多分 我n2果陣錯5題都有60分 jlpt是拉curve的

考完背晒自己答咩，再去對？

佢會有埋題目同選項 會記得自己答左乜

自學N4 passed 想知N3同N4個難度係咪差好遠 7月想考N3

唔大 多左少少生字咁
學到n4 考n4 n3都pass

你地點樣加強自己既聽解能力？

做毒L睇動畫

N1第二次考終於合格啦
129/180

睇生肉+新聞當收音機聴

毒L睇動畫

毒L睇動畫日劇

係咪要等3月攞埋CERT先開始CLAIM得個持續進修基金?
有冇巴打CLAIM過知道

係
要cert copy

Claim考試費咪掉左之前5舊水張收據
要copy 埋俾佢

THANKS!
3月應該差唔多又報得7月

睇綜藝聽日文感覺比睇動畫日劇要好
同埋都係做paper 習慣左題型其實聽解唔難

我睇極都無乜進步咁

校內試一直都有70-85分
但考一次N4肥左
今次考N3得109/180
覺得自己好廢
唔知點讀落去

49/60 60/60 57/60
166/180
N3合格

我2009年開始睇 都毒左10年

N2聆聽收左皮 又要考多次

祝巴打散個好步

真係有用咩？ 唔明咁點？

文法收左皮 我都要考多次

7月見

有字幕架嘛。

真係有心練既就揀套好鐘意既，未出字幕時睇一次兩次睇下明唔明，出咗字幕就再睇多次睇下自己啱唔啱

當然你要有一定程度既底子先做到 (n3左右)

Failed 😭😭

係咪都係7.1？

日文字幕？ 有n3但詞彙量唔多 btw 帶耳機聽會唔會好啲？ 有幫助d

睇字幕組有冇心
有d中日對照，會好好多

n3都應該聽得明一半左右啦

聽講d人係寫落張準考證上面

考n2，本身以為listening 會唔合格，點知滿分